顏色水肉眼睇唔到！！！記住用梳打粉沖涼

啱啱發夢嗰陣以為自己冇中到，但係返到屋企用紫外線一照全身都係。 記住要用梳打粉沖涼

咁仆街

推

我啲衫全部都有

Pish

留名

梳打粉有用？

係就pushhhh!!!!!!!!!!

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

Push

啲衫拎去回收啦

啱啱用卸妝水抹過 我個friend抹倒但係我唔得， 梳打粉一費五咁樣沖應該得 （利由發夢）

一比五

推 俾多d 人知